nord vpn 一問

點解我比完錢之後收唔到email

推

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

contact support

喺Facebook度message佢？

Google nordvpn online chat

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

搞掂左

屌係我自己戇鳩打錯email，叫佢幫我搞番冇問題

上個禮拜仲有折時買咗